【求救】開心去台北玩，入閘後發現Ex坐我隔離

話說小弟毒拎一條諗住去台北散心，
早就買左機票揀好位，
入左閘後拎返陳年冇開嘅iPad（原本當地圖用），
發現仲link住佢icloud account，
諗住logout之際，有個notification彈出黎，
見到佢calendar入面有個event，
同我同一班機仲隔離位

點算好
我坐53D佢坐53E

我有馬可菠蘿可以上機先，好唔好一上機就扮訓到落機

回帶?

證明你地真係好夾 戴帽戴口罩扮訓教囉

同佢傾計啦

空中屌閪

嗰時無再追
到底結果係點

OLD POST is so唔識串。

拉你條弱智仔去武漢就啱

我都想知 我就係想搵返個結果

【求救】開心去台北玩，入閘後發現Ex坐我隔離

追完 sad